黃大仙247 多人到仆街

頭先一去，多人到痴線
成間P記咁，依家直接轉場去旺角做
建議黃大仙gym友唔好去黃大仙間247

利伸：去過7間247，末試過見到咁多人

好多女去呢間

Goji 都好多人

我仲諗住搵日去壽司郎拎完飛去247一路做一路等位

今日星期六

起碼goji個場大

頭先同班fd去操 一見到個場面墟冚到呢
247仲要細場黎
我feel到排rack 可能都要一兩個鐘
果斷轉場

Goji 好撚多呀叔打卡
狗也不屌

Saturday

我成日都繁忙時間去其他場練
今日第一次去黃大仙 真心嚇死

去咗咁多間，體驗最差係屯門

未去過屯門個間
不過247最近越來越多人
再咁落去真係要轉場

所以佢咪越開越多，我份工四圍去。 所以就食正我個飯

試過最多係元朗，最多鳩hea小朋友就大圍

體驗最好係大埔 三部rach，不過沖涼柯屎就差d

Go24都好撚多

但go24大好多

但亦好多自戀怪

對面馬路go24大一倍有多，5月時promote，月費都係$499，又可以隔月cut，唔似24/7要簽足一年至499

利申：入去睇晒2間場，睇場時24/7超多女，最後揀左go24

本身係因為近我學校個邊先揀
依家越嚟越多人

完約要諗轉邊間
Go24係正但我唔就腳

24/7行過去go24 5分鐘都唔洗喎，對面馬路

我平時唔係黃大仙做架
上次純粹陪朋友

諗起黃大仙24/7好多c9呀叔